【突發】倫敦海德公園文華東方酒店大火

Massive blaze engulfs Mandarin Oriental in London's Knightsbridge as 15 fire engines and nearly 100 firefighters rush to luxury five-star hotel less than a week after finishing multi-million pound revamp

Emergency crews have been scrambled to the luxury hotel in central London
Rooms at the hotel cost around £600 a night and have recently been refurbished
The blaze broke out at 3.55pm and can be seen across the London skyline

有無倫敦巴打絲打

今年倫敦好似咁多大火嘅…

god bless

啱啱係harrod’s果頭食嘢

番緊工完全唔知咩事

應該一出就見到

唔出都見到啦 一街啲人拎曬電話出黎snapchat ig

哇屌岩岩先醒起對上2年公司Christmas party都係呢到搞

而家好似見唔到黑煙？

啲煙好黑

向消防員、救護員致敬

英國興唔興㗎？

張國榮

唔多覺 唔係果頭根本無人特別提